[Netflix] Daybreak season1

Netflix 美劇《Daybreak / 末日喪愛》(台譯：末日屍心瘋）改編自Brian Ralph筆下的同名漫畫，並由《加州大地震》導演Brad Peyton及美劇《Heroes》編劇Aron Eli Coleite聯手執導。
故事設定在末日後期的加洲，一名17歲少年Josh (Colin Ford 飾)為了尋找失蹤女友Sam，於是加入了一群社會低層人士組成的團體，包括一位 12 歲的縱火狂Angelica以及Josh前高中同學Wesley，一名從霸凌者轉變為和平主義派的武士。

有無人睇咗 類似zombielamd， 唔算太高質，但有cult 搞笑 青春校園 喪屍 末日結合，總體嚟講，睇得下

Sam 勁靚
Angelica 勁好戲 好盞鬼

連續睇咗三集，都ok輕鬆搞笑！

有d情節悶飛左
第8集Sam演得好好，又正

我已經睇哂 sam好正

幾好睇
一晚追晒
希望有第二季

sam同校長真係膽黎
佢兩個超正

josh 第8集睇完 完全覺得佢襯唔起sam

Josh 又要屌 又話人臭雞

幾好睇

首日版i want it that way 幾好聽

𡃁妹hit girl咁 幾正

Sam真心正
雖然........

一開頭都唔錯
但後半真係好悶
節奏勁慢 唔知自己睇緊乜

Madmax個度笑左

幾搞笑

睇完第8集真係會覺得josh係人渣

睇到第五集
分開咗幾日睇都未睇完

有冇人鍾意 KJ （中國妹） 多過女主？

太左膠
Gay 黑人 女權 大愛撚

中國妹係隔離Titans 既rose 認唔出

又邊會估到「女主角」先係下集 Boss
Ps:覺得𡃁妹同KJ吸引過阿Sam

真 岩岩睇完dllm

扑野又唔識 又要大聲鬧人 重話人雞
俾我係sam一早走左 重同佢癲

依套靚勁多
rose醜化得好勁
btw titans season2 重有幾日上好似

呢個勁靚 搵唔到係咩名既茄喱啡

Sam已成為女神

垃圾max人渣只可以講好撚廢

mix

Lm

me too
轉埋佢做wallpaper

所以個結局係咁 都係佢一手做出黎 無得怨

Sam最後講 天啟過咗半年 你都係咁
不過老實講Sam係仲鍾意佢嘅
由佢係咁寫memo紙痴佢得出
不過男主角除咗生存有提升之外
溝女 溝通 思維完全係零
如果有第二季講幾年後 男主角成熟咗返嚟溝佢就好

第8集 佢化妝表演自己係蕩婦嗰吓

我覺得係josh講嘅個啲野令sam醒左
雖然最後變左final boss
但josh從來無企係sam角度諗過 了解過
剩係覺得自己好慘
重要最後都要sam跟佢個套 其實好自私
嘩大佬過左半年 諗法唔同左都好正常姐
重俾你講咁多野hurt自己 都好理所當然呀
所以josh真心on99

依啲女友真係唔話得 教你屌閪 嗌咁多野食俾你
陪你癲 俾你話完係雞都唔理 重要發脾氣俾你鬧重幫你兜話係你唔開心先亂講野 去到依個地步都繼續搵你
真係只應天上有 公平咩
btw,佢真係好撚靚女 ig都follow埋

Sam 咁多人斬 明知Josh 係毒撚 接受唔到就唔好玩人
仲要留紙仔搵佢

為咗睇阿Sam 其他都唔想理

Josh佢根本俾唔到Sam想要嘅嘢佢
不過青頭仔真係青頭仔 無計
最後尾仲好天真講搵返sam一齊住嗰間屋
但sam否定咗佢嘅口味完全屌打咗

媽呀 我都想搵sam做女朋友呀屌
根本無懈可擊 無得輸
老實講第8集真係編劇教你做人
我覺得學咗嘢

Ig pls

正一on9 重想當無事發生

真 雖然有人會話女權撚
不話依個世界又點會有咁好既女朋友呀

sophiesimnett

男主角 真。初戀
不過呢套嘢真係幾正

我會選個中國妹lor...

其實我幾喜歡Eli，本來仲以為佢會同主角好friend，點知一friend可就死左...

有嘅 名花有主囉